各位巴打幫手 打撚死個公司個新page

小弟係一間地產公司到做 (非Agent)
上司話地產可以靠媒體打出去

於事就將我地幾個(我地部門得三個人)既英文名開頭個字 拼左個WOW地產出黎 但事前無問過我地

好多野都好on9 想知可以之後再講

佢依家為左個節目開左個page
仲狂買like做數比佢老闆睇
希望大家瘋狂負皮佢(最好嬲呀，留言話垃圾)

感激不盡

Link

點解會負皮

你地得三個人，如果佢知道呢個post，就知一定係其餘兩個其中一個係樓主，係冼佢既人。
唔知你上司知左之後會有咩行動呢？

我地三個已經一早唔想做